揭尾故

打八號波嘅夜晚，小明同媽咪翻咗屋企
夜晚9點既時候好嘈
凌晨3點既時候好嘈
小明癲咗
開波啦

push

up m9

就係要你估

嘈係咩嘈

噪音源頭係咪同呀媽有關
同埋其實要估咩......

其中一個係
估成件事係點

9點d風好嘈
3點落波阿媽同阿仔講落左波要番學

9點係樓上噪音
3點係彭彭聲

屋企係咪得小明同呀媽

係

9點嘅噪音唔關風事

8號聽日唔洗番工所以樓上打通宵牌
直至3點鐘終於忍唔住上樓上投訴拍門
點知道門一拍就開，裡面一個人都冇...

有樣野啱
有上門投訴噪音

9點定3點投

9

太難...訓先，聽日再睇

早抖

佢地住係好高樓層既？

投訴係呀媽上去 之後彭彭彭係呀媽比人打

故事有冇第三者

唔關事

有4人

投訴係呀媽上去 啱
彭彭彭係其他原因

提示
彭彭彭係窗聲
嘈醒咗小明

彭彭係人為發出？

有冇人死
媽媽有冇受傷

方唔方便整理下講左出黎既提示 易諗d😂

有人死
媽媽有受傷

係咪有兩個人死咗
媽媽死咗未

係人發出，不過並非故意

死左2個人
媽媽係其中一個

太簡單了

有人係個窗口跌落街

1.9點時媽媽因為樓上噪音上門投訴
2.有2個人死左，媽媽係其中一個
3.3點嘅噪音同窗有關

小明九點訓左未

繼續
就快完

樓上殺咗人
啲嘈音我估係處理屍體時發出嘅
有可能係斬緊件
媽媽上去投訴
點知畀變態佬捉埋
最後畀佢殺咗

依家差3點個嘭嘭嘭

好近
但冇跌落街

未

大佬揭尾故淨係答yes no question 架

3點個嘭嘭嘭會唔會媽媽未死時係窗邊求救拍窗

目前都啱
彭彭彭有d難

個殺手想將呀媽條屍揼落街
但卡咗係窗度
啲風吹到條屍打小明屋企嘅窗

我想快d完唔係有排估

已經死左

正確

嘭嘭嘭係媽咪嘅屍體係樓上窗邊掛住咗
因為打大風所以啲手腳係咁啪落樓下嘅窗
小明見到自己老母係窗外條屍就嚇死咗